{
  "preguntas":  [
        {
        "id": "622a1c347cc59eab6f94fbd2" ,
        "correct": "Soy Groot." ,
        "incorrect":[
        "Hoy, me considero el hombre más afortunado sobre la faz de la tierra." ,
        "La materia de la que están hechos los sueños." ,
        "Tomaré lo que ella está tomando."
        ],
        "pregunta": "¿Cuál de estas citas es de la película 'Guardianes de la Galaxia'?" ,
        "etiquetas":[
        "película" ,
        "citas" ,
        "mcu" ,
        "maravilla" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "6239f8109129041bf3925cc3" ,
        "correct": "Golf" ,
        "incorrect":[
        "Jardín" ,
        "Guardia" ,
        "Dios"
        ],
        "pregunta": "¿Qué palabra se usa en el alfabeto fonético de la OTAN para la letra G?" ,
        "etiquetas":[
        "conocimientos generales"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
            "id": "625006e00d86c8f685d80f03" ,
        "correct": "Sopa de pasta" ,
        "incorrect":[
        "Pasta en forma" ,
        "Pasta de hilo" ,
        "pasta de cinta"
        ],
        "pregunta": "¿Qué tipo de pasta es la pastina?" ,
        "etiquetas":[
        "comida" ,
        "italia" ,
        "comida y bebida"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
            "id": "622a1c3b7cc59eab6f951613" ,
        "correct": "Pumpernickel" ,
        "incorrect":[
        "Lumperpickel" ,
        "Mumperdickel" ,
        "gruñón fickel"
        ],
        "pregunta": "¿Cuál es el nombre que se le da a un pan de centeno alemán negro?" ,
        "etiquetas":[
        "comida" ,
        "alemania" ,
        "comida y bebida"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        
        "id": "622a1c377cc59eab6f950457" ,
        "correct": "Américo Vespucio" ,
        "incorrect":[
        "Aymeric Santiago" ,
        "Mérica Bonnuci" ,
        "Amir Ícaro"
        ],
        "pregunta": "¿Después de quién se nombró América?" ,
        "etiquetas":[
        "conocimientos generales"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
            "id": "622a1c3b7cc59eab6f951605" ,
        "correct": "Tomate" ,
        "incorrect":[
        "Cebolla" ,
        "Ajo" ,
        "Mango"
        ],
        "pregunta": "'manzana del amor' es un apodo para qué comida?" ,
        "etiquetas":[
        "comida y bebida"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c3a7cc59eab6f951022" ,
        "correct": "Cu" ,
        "incorrect":[
        "CP" ,
        "cm" ,
        "Co"
        ],
        "pregunta": "¿Cuál es el símbolo del cobre?" ,
        "etiquetas":[
        "quimica" ,
        "Ciencias"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c3c7cc59eab6f951818" ,
        "correct": "Peenemünde" ,
        "incorrect":[
        "Hamburgo" ,
        "Lübeck" ,
        "Rostock"
        ],
        "pregunta": "¿Qué puerto marítimo del Báltico fue el centro de cohetes alemán durante la Segunda Guerra Mundial?" ,
        "etiquetas":[
        "guerra_mundial_2" ,
        "alemania" ,
        "historia"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c377cc59eab6f95066b" ,
        "correct": "Timothy Spall" ,
        "incorrect":[
        "Paul Newman" ,
        "Tobey Maguire" ,
        "Dennis Hopper"
        ],
        "pregunta": "¿Qué actor ha aparecido en películas como Harry Potter y el cáliz de fuego y El discurso del rey?" ,
        "etiquetas":[
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c3d7cc59eab6f951ba2" ,
        "correct": "Nueva York" ,
        "incorrect":[
        "Chicago" ,
        "París" ,
        "Londres"
        ],
        "pregunta": "En 'Solo en casa 2', ¿en qué ciudad se perdió Kevin?" ,
        "etiquetas":[
        "película" ,
        "navidad" ,
        "películas_de_culto" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "62573f789da29df7b05f739e" ,
        "correct": "Los difuntos" ,
        "incorrect":[
        "Doble Indemnización" ,
        "Indiana Jones y la última cruzada" ,
        "Día de la marmota"
        ],
        "pregunta": "Nombra la película que coincida con el siguiente resumen de la trama: 'Un policía encubierto y un topo en la policía intentan identificarse mientras se infiltran en una pandilla'" ,
        "etiquetas":[
        "película" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c377cc59eab6f9504e1" ,
        "correct": "todo" ,
        "incorrect":[
        "cáncer" ,
        "carrera" ,
        "la interrelación entre el funcionamiento físico de un organismo y su entorno"
        ],
        "pregunta": "¿Qué es el estudio de la Omnología?" ,
        "etiquetas":[
        "Ciencias"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c347cc59eab6f94fb4b" ,
        "correct": "Kramer contra Kramer" ,
        "incorrect":[
        "Todo ese jazz" ,
        "Apocalipsis ahora" ,
        "Ruptura"
        ],
        "pregunta": "¿Qué película ganó el Premio de la Academia a la Mejor Película en 1979?" ,
        "etiquetas":[
        "premios_academia" ,
        "película" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c3c7cc59eab6f9519c0" ,
        "correct": "Camboya" ,
        "incorrect":[
        "Etiopía" ,
        "Cuba" ,
        "Indonesia"
        ],
        "pregunta": "¿Qué país fue gobernado por Pol Pot, líder del partido Jemer Rojo?" ,
        "etiquetas":[
        "historia"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "6256991c9da29df7b05f72b2" ,
        "correct": "Karl Mordo" ,
        "incorrect":[
        "Odín" ,
        "Tony Stark" ,
        "Thor"
        ],
        "pregunta": "¿Chiwetel Ejiofor interpreta el papel de qué personaje en Marvel Cinematic Unvierse?" ,
        "etiquetas":[
        "mcu" ,
        "película" ,
        "actuando" ,
        "maravilla" ,
        "cómics" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c3c7cc59eab6f951811" ,
        "correct": "El Reichstag" ,
        "incorrect":[
        "La puerta de Brandenburgo" ,
        "Palacio de Charlottenburg" ,
        "El muro de Berlin"
        ],
        "pregunta": "¿Qué edificio en Berlín fue incendiado en 1933?" ,
        "etiquetas":[
        "alemania" ,
        "guerra_mundial_2" ,
        "1930" ,
        "edificios" ,
        "eventos"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c397cc59eab6f950fa9" ,
        "correct": "Virgilio Grissom" ,
        "incorrect":[
        "Yuri Gagarín" ,
        "Alan Shepard" ,
        "Neil Armstrong"
        ],
        "pregunta": "¿Quién fue el primer hombre en ir dos veces al espacio?" ,
        "etiquetas":[
        "Ciencias"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c347cc59eab6f94faa3" ,
        "correct": "Angelina Jolie" ,
        "incorrect":[
        "Toni Collette" ,
        "Catherine Keener" ,
        "Samantha Morton"
        ],
        "pregunta": "¿Quién ganó el Premio de la Academia de 1999 a la Mejor Actriz de Reparto por interpretar el papel de Lisa Rowe en Girl, Interrupted?" ,
        "etiquetas":[
        "premios_academia" ,
        "película" ,
        "actuando" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c347cc59eab6f94fa8f" ,
        "correct": "Regina Rey" ,
        "incorrect":[
        "Amy Adams" ,
        "Marina de Tavira" ,
        "Emma Stone"
        ],
        "pregunta": "¿Quién ganó el Premio de la Academia 2018 a la Mejor Actriz de Reparto por interpretar el papel de Sharon Rivers en If Beale Street Could Talk?" ,
        "etiquetas":[
        "actuando" ,
        "película" ,
        "premios_academia" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c347cc59eab6f94f92c" ,
        "correct": "El bueno, el malo y el feo" ,
        "incorrect":[
        "Barrio chino" ,
        "Tiempos rápidos en Ridgemont High" ,
        "El silencio de los corderos"
        ],
        "pregunta": "¿Qué película contiene el personaje 'Blondie'?" ,
        "etiquetas":[
        "película" ,
        "personajes_ficticios" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "6242cb49d543524f1b19c91f" ,
        "correct": "Un paquete" ,
        "incorrect":[
        "Una astucia" ,
        "Una cría" ,
        "Un trapo"
        ],
        "pregunta": "¿Cuál es la palabra para un grupo de sabuesos?" ,
        "etiquetas":[
        "palabras" ,
        "animales" ,
        "Ciencias"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c347cc59eab6f94fa65" ,
        "correct": "Christoph Vals" ,
        "incorrect":[
        "Alan Arkin" ,
        "Roberto de Niro" ,
        "Philip Seymour Hoffmann"
        ],
        "pregunta": "¿Quién ganó el Premio de la Academia 2012 al Mejor Actor de Reparto por interpretar el papel del Dr. King Schultz en Django Unchained?" ,
        "etiquetas":[
        "premios_academia" ,
        "actuando" ,
        "película" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c347cc59eab6f94f909" ,
        "correct": "Lo que el viento se llevó" ,
        "incorrect":[
        "Un tranvía llamado deseo" ,
        "Los Pájaros" ,
        "Fiebre de sábado por la noche"
        ],
        "pregunta": "¿Qué película contiene el personaje 'Scarlett O'Hara'?" ,
        "etiquetas":[
        "película" ,
        "personajes_ficticios" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c377cc59eab6f9504c4" ,
        "correct": "parásitos" ,
        "incorrect":[
        "crimen" ,
        "nutrición" ,
        "el significado y la aplicación de las palabras"
        ],
        "pregunta": "¿Qué es el estudio de la Parasitología?" ,
        "etiquetas":[
        "palabras" ,
        "Ciencias"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "fácil" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "62573f939da29df7b05f73a3" ,
        "correct": "Una familia se dirige a un hotel para pasar el invierno donde una presencia influye en el padre hacia la violencia" ,
        "incorrect":[
        "Un grupo de delincuentes de bajo nivel luchan para localizar un diamante robado de valor incalculable" ,
        "Después de la muerte de un magnate, los reporteros se apresuran a descubrir el significado de su declaración final" ,
        "Un diseñador de autos y un piloto luchan para construir un auto de carreras revolucionario"
        ],
        "pregunta": "¿Cuál es la trama de la película El Resplandor?" ,
        "etiquetas":[
        "película" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c377cc59eab6f950568" ,
        "correct": "estadísticas como nacimientos, muertes, ingresos o la incidencia de enfermedades, que ilustran la estructura cambiante de las poblaciones humanas",
        "incorrect":[
        "anestesia y anestésicos; una rama de la medicina" ,
        "la edad de la Tierra" ,
        "bacterias"
        ],
        "pregunta": "¿Qué es el estudio de la Demografía?" ,
        "etiquetas":[
        "palabras" ,
        "Ciencias"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "625698c49da29df7b05f729c" ,
        "correct": "Groot" ,
        "incorrect":[
        "Clint Barton" ,
        "Ego" ,
        "Drax el destructor"
        ],
        "pregunta": "¿Vin Diesel interpreta el papel de qué personaje en Marvel Cinematic Unvierse?" ,
        "etiquetas":[
        "mcu" ,
        "película" ,
        "actuando" ,
        "maravilla" ,
        "cómics" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c347cc59eab6f94fc2c" ,
        "correct": "\"Sabes silbar, ¿verdad, Steve? Simplemente junta los labios y sopla.\"" ,
        "incorrect":[
        "\"Madre de misericordia, ¿es este el final de Rico?\"" ,
        "\"¿Es seguro?\"" ,
        "\"Hoy, me considero el hombre más afortunado sobre la faz de la tierra.\""
        ],
        "pregunta": "¿Cuál de estas citas es de la película 'Tener y no tener'?" ,
        "etiquetas":[
        "película" ,
        "citas" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c3c7cc59eab6f951868" ,
        "correct": "Turquía" ,
        "incorrect":[
        "Rusia" ,
        "España" ,
        "Dinamarca"
        ],
        "pregunta": "¿Dónde vivía el verdadero San Nicolás?" ,
        "etiquetas":[
        "navidad" ,
        "cristianismo" ,
        "gente" ,
        "historia"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        
        "id": "6239f8149129041bf3925cc4" ,
        "correct": "hoteles" ,
        "incorrect":[
        "Corazón" ,
        "Cariño" ,
        "Colina"
        ],
        "pregunta": "¿Qué palabra se usa en el alfabeto fonético de la OTAN para la letra H?" ,
        "etiquetas":[
        "conocimientos generales"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c367cc59eab6f95040b" ,
        "correct": "Iceni" ,
        "incorrect":[
        "Gangani" ,
        "Cassi" ,
        "Brigantes"
        ],
        "pregunta": "¿De qué tribu era Boadicea la cabeza?" ,
        "etiquetas":[
        "clásicos" ,
        "historia"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "625698949da29df7b05f7290" ,
        "correct": "Hayley Atwell" ,
        "incorrect":[
        "Cobie Smulders" ,
        "Cate Blanchett" ,
        "Evangeline Lilly"
        ],
        "pregunta": "¿Qué actor interpreta el papel de la Agente Peggy Carter en el Universo Cinematográfico de Marvel?" ,
        "etiquetas":[
        "mcu" ,
        "película" ,
        "actuando" ,
        "maravilla" ,
        "cómics" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
            "id": "6271644e1ba117625baac956" ,
        "correct": "Aguardiente" ,
        "incorrect":[
        "Rakia" ,
        "Tequila" ,
        "Mamá Juana"
        ],
        "pregunta": "¿Cuál de estas es una bebida popular en Austria?" ,
        "etiquetas":[
        "beber" ,
        "alcohol"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        
        "id": "622a1c3d7cc59eab6f951c9c" ,
        "correct": "arameo" ,
        "incorrect":[
        "hebreo" ,
        "latín" ,
        "Avéstico"
        ],
        "pregunta": "¿Qué idioma nativo habría hablado Jesucristo?" ,
        "etiquetas":[
        "conocimientos generales"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c3a7cc59eab6f9510dc" ,
        "correct": "Pulpo" ,
        "incorrect":[
        "Pelícano" ,
        "calamar" ,
        "Albatros"
        ],
        "pregunta": "Un __________ gigante del Pacífico puede pasar todo su cuerpo a través de una abertura no más grande que el tamaño de su pico",
        "etiquetas":[
        "Ciencias"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        
        "id": "622a1c367cc59eab6f95010e" ,
        "correct": "Bosque de Sherwood" ,
        "incorrect":[
        "Nottingham" ,
        "Bosque de Bedbury" ,
        "Hoodwood"
        ],
        "pregunta": "¿Dónde supuestamente vivía Robin Hood?" ,
        "etiquetas":[
        "Reino Unido" ,
        "personajes_ficticios" ,
        "conocimientos generales"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
            "id": "624c6144badf21197f98f770" ,
        "correct": "Oriente Medio" ,
        "incorrect":[
        "China" ,
        "Camerún" ,
        "Guayana"
        ],
        "pregunta": "Shawarma es un plato que está más asociado con qué parte del mundo?" ,
        "etiquetas":[
        "comida" ,
        "comida y bebida"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c3b7cc59eab6f951791" ,
        "correct": "Luis XIV" ,
        "incorrect":[
        "Enrique III" ,
        "Carlos el Calvo" ,
        "Napoleón Bonaparte"
        ],
        "pregunta": "¿Qué rey de Francia era conocido como El Rey Sol?" ,
        "etiquetas":[
        "francia" ,
        "líderes" ,
        "apodos" ,
        "edades_medias" ,
        "medieval" ,
        "historia"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c347cc59eab6f94fb1e" ,
        "correct": "Diane Keaton" ,
        "incorrect":[
        "Anne Bancroft" ,
        "Jane Fonda" ,
        "Shirley MacLaine"
        ],
        "pregunta": "¿Quién ganó el premio de la Academia de 1977 a la mejor actriz principal por interpretar el papel de Annie Hall en Annie Hall?" ,
        "etiquetas":[
        "actuando" ,
        "película" ,
        "premios_academia" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c367cc59eab6f9503ad" ,
        "correct": "El Palacio de Cristal" ,
        "incorrect":[
        "Gran Ben" ,
        "Catedral de San Pablo" ,
        "La torre de Londres"
        ],
        "pregunta": "¿Qué edificio de Londres fue destruido por un incendio en noviembre de 1936?" ,
        "etiquetas":[
        "historia"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "62611ffd4b176d54800e3d7f" ,
        "correct": "1985" ,
        "incorrect":[
        "1979" ,
        "1991" ,
        "1997"
        ],
        "pregunta": "¿Cuándo fue el concierto de Live Aid?" ,
        "etiquetas":[
        "eventos" ,
        "historia"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        
        "id": "622a1c377cc59eab6f95044b" ,
        "correct": "Evasión fiscal" ,
        "incorrect":[
        "Asesinato" ,
        "Fraude" ,
        "Soborno"
        ],
        "pregunta": "Gangster Al Capone, jefe de los bajos fondos de Chicago, fue finalmente encarcelado durante 11 años por qué crimen?" ,
        "etiquetas":[
        "crimen" ,
        "Estados Unidos" ,
        "chicago" ,
        "conocimientos generales"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c377cc59eab6f950700" ,
        "correct": "Sandra Bæ Hovedr" ,
        "incorrect":[
        "Charlize Theron" ,
        "Emma Thompson" ,
        "Maggie Smith"
        ],
        "pregunta": "¿Qué actor ha aparecido en películas como Gravity y Speed?" ,
        "etiquetas":[
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c3c7cc59eab6f9519ba" ,
        "correct": "Anastasia" ,
        "incorrect":[
        "Natasha" ,
        "Ilyana" ,
        "Ivanka"
        ],
        "pregunta": "¿Qué hija del zar Nicolás II se rumoreaba falsamente que escapó de la muerte en la Revolución Rusa?" ,
        "etiquetas":[
        "historia"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c347cc59eab6f94fa7a" ,
        "correct": "Sean Connery" ,
        "incorrect":[
        "Albert Brooks" ,
        "Morgan Freeman" ,
        "Vicente Gardenia"
        ],
        "pregunta": "¿Quién ganó el Premio de la Academia de 1987 al Mejor Actor de Reparto por interpretar el papel de Jim Malone en Los intocables?" ,
        "etiquetas":[
        "premios_academia" ,
        "película" ,
        "actuando" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "622a1c347cc59eab6f94f971" ,
        "correct": "El tercer hombre" ,
        "incorrect":[
        "Los sospechosos habituales" ,
        "Mad Max" ,
        "En el paseo marítimo"
        ],
        "pregunta": "¿Qué película contiene el personaje 'Harry Lime'?" ,
        "etiquetas":[
        "personajes_ficticios" ,
        "literatura" ,
        "cine_y_tv"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
            "id": "6250071a0d86c8f685d80f14" ,
        "correct": "Pasta rellena" ,
        "incorrect":[
        "Sopa de pasta" ,
        "Pasta de hilo" ,
        "Pasta tubular"
        ],
        "pregunta": "¿Qué tipo de pasta es el tortellini?" ,
        "etiquetas":[
        "comida" ,
        "italia" ,
        "comida y bebida"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
            "id": "6271649a1ba117625baac968" ,
        "correct": "Tej" ,
        "incorrect":[
        "Horilca" ,
        "Canelazo" ,
        "Sangría"
        ],
        "pregunta": "¿Cuál de estas es una bebida popular en Etiopía?" ,
        "etiquetas":[
        "beber" ,
        "alcohol"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
            "id": "627164621ba117625baac95c" ,
        "correct": "España" ,
        "incorrect":[
        "La República Checa" ,
        "Cuba" ,
        "Filipinas"
        ],
        "pregunta": "¿En qué país la sangría es una bebida popular?" ,
        "etiquetas":[
        "beber" ,
        "alcohol"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "medio" ,
        "regiones": [ ]
        },
        {
        "id": "6242cb20d543524f1b19c90f" ,
        "correct": "Una pandilla" ,
        "incorrect":[
        "Un reloj" ,
        "Una visita obligada" ,
        "Un grupo"
        ],
        "pregunta": "¿Cuál es la palabra para un grupo de alces?" ,
        "etiquetas":[
        "palabras" ,
        "animales" ,
        "Ciencias"
        ],
        "escribe": "opción múltiple" ,
        "dificultad": "duro" ,
        "regiones": [ ]
        }
        ]
}